「有片」禁蒙面係咪方便警察去......

咁樣去減少暴力？？

嘩成個黑社會咁

好驚呀

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

淨係識叫人出嚟
唔識自己行入去

住喺呢度有錢大晒呀？

憎人富貴厭人窮

個女人叫人唔好影？

住公屋又無地位
有錢又唔得

冇證據顯示呢班暴徒係警察

香港周街都係呢啲暴徒，自稱警察，但係佢哋永遠冇證明自己係警察

個保安做咩鳩 退休狗黎

住公屋又問人乜撚地位
住私人樓又問有錢係咪大哂
即係班黑社會玩哂啦？

推

自悲到一個點

「唔好以為有錢大晒」
窮唔得有錢又唔得

屌你老母啊

有錢又要比狗屌
住公屋又要比狗屌

有牌爛仔

爛仔咁款

邊度黎? d狗淨係識吠

痴撚線，咁撚仇視巿民，點撚公正執法

九龍城警署門口附近

係呀個 受害者

條片幾時
D狗咁燥係咁吠

兩點幾
呢啲鐘數 潮熱 係燥啲